平注1萬，打幾耐先上到金卡

有沒人一齊打馬會ranking

咁上下注碼我得紅卡

拎左白卡先

刷到300萬就得